淨係想搵個人幫自己打氣

朋友永遠都覺得自己好灑脫
一段六年感情完左 都好似沒咩事咁
咩感情都淨係識留返比自己

有時淨係識同自己講 唔好崩潰

好似你個名咁
隨意啦
感情冇得勉強亦冇得後悔
既來之則安之

加油
需要嘅係時間

發生咩事？

純粹係一個等左一年嘅人
佢終於單身返
點知佢一鳩同左第二個一齊😂

同佢一齊咁耐 本身完全唔覺得佢係一個咁樣嘅人
點知發現原來自己錯鳩哂 覺得佢好陌生 同自己又好戇鳩

識錯左人 咪算
加油 好好move on 搵下個